要杜絕走線消極波,應該每踢完一輪抽一次簽籤

分組賽
十六強
八強
四強

如果A 組對G 組，A 組多左好多時間休息，唔fair

依家唔跟唔哂喇

學英國波咁
應該可以杜絕走線
仲可以加強比賽緊張程度

打聯賽計總分囉